聖誕前 記者問警察點分示威者同過節嘅途人

警察話請你相信香港警察
相信結果如何大家都有目共睹

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

防暴捉錯便衣，代表咗：
1）冇委任證的話，自己人都分唔到邊個係便衣警察，何況普通市民？
2）便衣有做出違法事件，破壞安寧才被補
3）如果便衣冇做錯事，咁即係進行拘捕嗰個警察濫捕
4）便衣表露身分後就放行，就代表只要係便衣警察，做咗咩違法事只要之後表露身分就毋須負責
5）你以為一句誤會搞錯咗就了事！？內裏反映既問題其實好多！

識嗌自己人就得